有冇人喺温哥華讀緊書/生活緊

小弟最近transfer左去温哥華讀year 2，有冇嘢可以指點指教下

Push

Don’t do cocaine

Serious Vancouver is just like a sin city, pop shit do drugs, u will understand

識好多人喺Vancouver addicting on drug 書最後都讀唔成

聽過有人會賣adderall

Alright man thanks for the advice

大家可以交換聯絡方式 互相照應

我見過人pop m, e, xan, do cocaine. 有個兩百幾磅嘅Chinese OD成晚暈撚左 又冇人送得走佢，最後唔知佢點

樓豬transfer去邊間U
或者我開以去搵你

可以

都係得嗰兩間姐 你喺温哥華？

係

啱啱放學

九點半

返夜晚
Between 你住邊

啱啱租左屋（不過而家仲喺香港，八月先黎），UBC附近（30分鐘路程左右）

米_米

我以前都係vancouver，依家住唔起走咗

咁你而家去左邊

明白明白

讀咩？

vancouver因為城市細同集中，係北美算交通方便，唔好同香港比啦。好多人揸3個鐘車由seattle上來就係要食唐餐 話好食過美國喎